jbl flip5

呢排想買個藍芽喇叭 暫時睇岩jbl flip4 之後上網睇flip5會係呢個春天推出 你地覺得等5好定而家買4

原來charge4都已經出左